[己破解]特首問答機械人

問暴動 -> 尋晚盧偉聰答左, 你問佢
問撤回 -> 我答左好多次啦, 總之出年7月前, 我想幾時二讀都得
問冇警察號碼點投訴 -> 我哋有機制
問點回應巿民訴求 -> 我會加油
問點睇記你老母 -> 唔答

你老母

只講道歉兩個字！但我理解既道歉是三個字- 對不起
沒有了！

致歉有咩用

佢開完仲衰過唔開

問點睇記你老母 -> ... (心諗：答你老母）

其實佢喺毒撚想大家日日出嚟同佢玩